【新手一問】 Fujifilm XT20 宜家買遲唔遲

Budget有限，射程6-7k
所以諗住買XT20 18-55kit，功能會唔會太outdate?
同埋周圍都冇曬行貨， 買水貨怕唔怕？

X-E3 3K6 性能一樣 係個樣唔同

有剩你自己揀買1855定大光圈定焦

上xt3啦

唔遲，對焦T30同20一樣咁廢，要好用就XT3

搭單問 16-50mm同18-55mm比
個光圈大左係咪真係差好遠
係百老x見到16-50mm做緊優惠

XT3 下放左成個對焦系統落XT30

講係咁講，但用落都係有等級之分，學埋晒牙膏廠D衰野，當年XT2就話下放晒D功能俾XT20啦，連可對焦點數都一樣，但XT20個對焦相比XT2係會成日甩，連反應都係慢一截。

1855有防震 光圈大d
筆直夠就上1855

之前睇youtube，有人用過兩部，xt30暗位對焦比xt3 仲快

唔怕遲
早買個價跌得快
依家買XT20個價冇跌得咁快

依家買XT30的話，
頭一年都應該跌3-4成
個跌幅差額都夠你買多支鏡

一係買住xt20先
可以用d錢買多支鏡頭
一兩年後入xt30/其他body都未遲

如果你唔介意跌價，就直接早買早享受xt3/xt30

依加買xt20 係咪已經減左價？定等xt30出曬會再減

今日買完 百老薈恆生卡5199 送多200cash dollar

淨body？

連埋支kit

1655?

係

今日都見到

有無見到1855幾錢

佢話無貨

印象好似6900

1655 有kit 架咩?

1650先岩 我都睇錯

我都諗緊而家買x-t20好唔好，買會買18-55kit鏡
但決定唔到買canon單反好定呢部好

咪臭係
學野啦